屋企個電腦moon用極唔壞

牌子係Philips,4:3果種17寸
成日想用壞換個16:9靚moon
不過用左差不多14年一啲打柴跡象都冇
反正電視5,6年就壞

有冇人屋企個moon都係咁硬淨

我個mon都超過10年，成日想換個full hd.
但未壞又覺得好浪費

我隻2003年 topcon 19吋4比3到而家仲用到，反而堆買咗4、5年嘅16：9 topcon已經瘋狂偏色

有隻samsung 14"用咗12年燒板, 自己換板又得咗，不過最近換mon都擺埋一邊了
舊個代行光管要升電壓, 如果再壞都費事整, 換光管有D煩
宜家呢代用LED背光將來整易好多

我都未試過用mon用到壞

15吋1024x768 >19吋 1080p>22吋1080p>24吋4k>27吋4k HDR

要用到壞先換係咩心態

TOPCON
用左十年

救世軍幫到樓主

隻asus用左3年就出印,隻LG用左6年都正正常常

btw呢期dell mon抵玩到喊,U2417H賣緊$1650

我以前都有隻Philips 4:3 17"
當初買成2K幾 不過屌佢D色水又幾靚

4:3就好心買部新

千零蚊已經有16:9 1080p享受

如果部主機都可以好似個moon咁打得就好

雙moon

我當年都有個用咗十幾年philips
用極都唔壞，最後忍痛換咗

處女座，唔用撚到壞唔換

幫下人囉
有能力幫人一定比要人幫好

你幫人 又有新MON
兩倍的快樂

我都係呢隻4：3 topcon

過兩日捐7左佢

一樣飛利浦用左10年

19有1080咩

13年了...仲未壞